睇住一個多年好友收皮真係好爽

呃兄弟錢,用條女資料去借財仔
而家爭落成球街數

幫就幫到盡了,而家等佢自己收皮